【 突發】根據投稿Financial Times經驗，緊急幫手修改G20登報公開信！希望略盡綿力！

【 突發】根據投稿Financial Times經驗，緊急幫手修改G20登報公開信！希望略盡綿力！

廢話唔講，希望眾籌team可以考慮以下修考稿件

New York Times (全版)

Financial Times (小Corner位)

建議用警察暴力對付示威者配圖（請入link 下載HD 原圖)

另外，因為NYT 係全版公開信，希望眾籌team參考台灣排版做法，震撼人心

拜託大家幫推到眾籌團隊睇到！

搭單一句，627行動係假設G20被中國強行壓制之下既緊急對策！希望大家推埋627行動俾多啲人知！

推

未睇完
Push 左先

FOR NYTimes
Dear World,

We are a group of concerned citizens among the 2 million protestors marching on the streets of Hong Kong. This is our sincere plead for your help to liberate us from the fear of losing our freedoms. We are sure you will ask, ‘why should I care?’ Here’s why.

In 2019, the Hong Kong SAR Government proposed a bill that allows the extradition of alleged “fugitives” from Hong Kong to China, where conviction rate is 99.9% and prisoners are treated with apparent violations of human rights.

High-profile bankers, businessman, tourists, or even ordinary citizens who visit or reside in Hong Kong can be arrested and sent to China for trials for crimes they might or might not have committed. Hong Kong will lose its international status as a free economic zone, which is long leveraged and enjoyed by the world’s most prominent businesses, including yours.

Which is why 2 million protestors had gone onto the streets. Not only are we guarding the safety of our own citizens, we are also protecting your rights and safety. We sat in streets unarmed with only helmets and umbrellas, but we were suppressed with 150 shots of tear gases shot in close proximity, or being shot in the head by baton, rubber bullets and bean bag rounds. Numerous protestors were unjustifiably arrested, interrogated and characterized as “rioters”, when all they did was to participate in a peaceful protest to protect our and your rights.

How you can help
Our chief executive Carrie Lam has then announced suspension of the bill. However, suspension is different from withdrawal. In response to the G20 summit and the Trump-Xi meeting, we urge your help to let anyone who can help know our requests:
1. Unconditional release of all protesters with no further repercussions;
2. An independent investigation committee to review the appropriateness of the use of brutality by the Hong Kong Police on 12 June; and
3. Withdrawal the extradition-law amendment bill completely with no reservation.

Hong Kong’s autonomy against the influence of China has been devastatingly eroded since the handover of administrative power from the British to the Chinese in 1997. We need nothing more than your unreserved support to our cause. From the upcoming G20 summit and beyond, we wish to let our voice be heard by the world that we demand the preservation of Hong Kong’s freedom and administrative autonomy against the Communist Chinese Government. We humbly thank you.

Yours truly,
People of Hong Kong

攬炒巴

FOR FT
Dear World,

We are a group of concerned citizens among the 2 million protestors marching on the streets of Hong Kong. This is our sincere plead for your help to liberate us from the fear of losing our freedoms.

HKSAR Government proposed a bill that allows the extradition of alleged “fugitives” from Hong Kong to China, where conviction rate is 99.9%. Anyone who visit or reside in Hong Kong can be arrested and sent to China for trials for crimes they might or might not have committed. Hong Kong will lose its international status as a free economic zone, which is long leveraged and enjoyed by the world’s most prominent businesses, including yours.

Not only have we been guarding the safety of our own citizens, we are also protecting your rights and safety. We sat in streets unarmed with only helmets and umbrellas, but we were suppressed with 150 shots of tear gases shot in close proximity, or being shot in the head by baton, rubber bullets and bean bag rounds. Numerous protestors were unjustifiably characterized as “rioters”, when all they did was to participate in a peaceful protest to protect our and your rights.

Hong Kong’s autonomy against the influence of China has been devastatingly eroded since the handover of administrative power from the British to the Chinese in 1997. We need nothing more than your unreserved support to our cause. From the upcoming G20 summit and beyond, we urge you to ally with us, let our voice be heard by the world that we demand the preservation of Hong Kong’s freedom and administrative autonomy against the Communist Chinese Government. We humbly thank you.

Yours truly,
People of Hong Kong

Push

push

HongKonger better than People of Hong Kong

Pish

pushhh

It's better to use "Hongkongers"/"Hong Kongers" instead of "People of Hong Kong" to legitimise our status.

Oxford Dictionaries

People of Hong Kong

推!

攬炒巴有無同眾籌團隊聯絡？

Hongkongers/Hong Kongers!

幫推

PUSH

會唔會講埋真普選？

咁原本Financial Times單新聞係咪未搞掂

唔好再講撤回呀

我地係捍衛本土自治同主權 from Communist呀

外國人唔會理我地啲細項訴求架

唔好再assume人地有興趣理你

要人幫你就講返相通嘅價值

We are a group of Hongkongers who struggle to defend our liberal world order. You are part of this struggle. Here's why.

We are a group of concerned citizens among the 2 million protestors marching on the streets of Hong Kong. This is our sincere plead for your help to liberate us from the fear of losing our freedoms. We are sure you will ask, ‘why should I care?’ Here’s why.

pish

紐時第三點訴求嗰度：
Complete withdrawal of the extradition-law amendment bill with no reservation.

咁樣會好啲？

推!!

幫推～

幫攬炒巴推!!

幫推
High level 講自治會唔會好d ?

麻煩文宣

推爆佢！！！

推！

In early 2019, the HKSAR Government proposed a bill which allows the extradition between Hong Kong and mainland China. If it passes, any national living in Hong Kong will be subject to arbitrary detention, unfair trial and death penalty.

In 2019, the Hong Kong SAR Government proposed a bill that allows the extradition of alleged “fugitives” from Hong Kong to China, where conviction rate is 99.9% and prisoners are treated with apparent violations of human rights.

自組嘅九龍城泛民主派助選團

今晚會係紅磡tkw派626leaflet
有1500張左右 求加入

總之要擺脫反送中呢三隻有毒嘅字

match返美國嘅口吻

我地係捍衛本土自治同主權

其餘係呢一堆字 全部要用齊

sovereignty autonomy jurisdiction

democracy human-right liberty equality freedom love-and-peace

defend protect resist

係呀!! 我係上個post 執個陣漏左!!!!!

篇文一頭一尾都有提 唔係淨係講條bill

頭尾都有提西方共同價值
首尾呼應

當然巴打可以俾意見

推
台灣個排版好正

Push
攬炒巴考慮下

人地文宣組而家趕deadline好忙睇唔到咁多Post呀
你主動搵下有冇得TG佢地啦!!!

唔知眾籌嗰邊情況點呢

加油加油！

留名

全力支持你地攬炒team
只係做安全網確保你地啱方向，觸動晒西方國家
上幾份眾籌文好hongkong-centric，所以先想加多幾句

in攬炒we trust

At such, Hong Kong's judicial independence will be stripped away by this bill. Fair competition, favourable business environment and internationally recognised judicial system will cease to apply in Hong Kong. Your business interest will undoubtedly be threatened.

High-profile bankers, businessman, tourists, or even ordinary citizens who visit or reside in Hong Kong can be arrested and sent to China for trials for crimes they might or might not have committed. Hong Kong will lose its international status as a free economic zone, which is long leveraged and enjoyed by the world’s most prominent businesses, including yours.

英文唔好，只能推post

你搵到嘅幫我傳話啦 我上面colored同bold晒

推！！！！！！！

已同步聯絡

其實有冇人諗過搵 uncle siu幫手改

可以參考陳雲既講法

點聯略佢地，d desgin應該要幫手

好波

Thx a lot

推！大家加油！

簡單可以引用隔離post 樓主同admin既回覆聯絡

另外填佢地google form

攬炒巴我愛你

基本法 Basic Law 係根據 1984 中英聯合聲名 Sino-British Joint Declaration

係一份 CONSTITUTIONAL DOCUMENT

Basic Law 比到我地嘅係 AUTONOMY 同 SOVEREIGNTY

係 DEMOCRACY 同 HUMAN RIGHT 既基石

以家有人搞我地個司法制度 係搞 AUTONOMY 即搞緊 CONSTITUTION 即搞緊 我地自由世界嘅基石

繼續提多啲人地明嘅term
我地hit rate就會高啲

Such catastrophic ramifications brought two million Hongkongers took to the street. After weeks of protests, Hongkongers are defending freedoms and safety of Hong Kong residents from home to abroad. We resisted 150 canisters of tear gas, 20 bean bag rounds and several shots of rubber bullets with umbrellas and protective hats. Our unarmed Hong Kongese freedom fighters were arrested and characterised as "rioters".

Which is why 2 million protestors had gone onto the streets. Not only are we guarding the safety of our own citizens, we are also protecting your rights and safety. We sat in streets unarmed with only helmets and umbrellas, but we were suppressed with 150 shots of tear gases shot in close proximity, or being shot in the head by baton, rubber bullets and bean bag rounds. Numerous protestors were unjustifiably arrested, interrogated and characterized as “rioters”, when all they did was to participate in a peaceful protest to protect our and your rights.

我個人支持用Hongkonger，但係請考慮埋場合同報章本身立場

加返個標題先, 正常人一開始冇興趣睇咁大遍文.

咁你個title係乜?

寫D左膠鬼佬睇得明, 心底會容易認同, 有共鳴的主題, 例如:
Fight for freedom for HK?
Free HK from tyranny
We're student, not rioter!

內文先再講中共如何用送中如何剥奪香港自由和違反人權的行徑, 要求國際制裁支持之類.

150 黑警 中信 拘捕 白恐 龜縮

佢地做嘅衰野要bulletform出，就會易睇啲同arouse個negativity emotion

暴力對付示威者張圖 建議可以用警察圍毆示威者既圖 或者開槍既圖
呢張實在唔夠震撼

希望眾籌team參考台灣排版做法，震撼人心 +1

We therefore call for your support for these demands ahead of the Trump-Xi meeting during the G20 Summit:
1. Unconditional release of all protesters with no further repercussions;
2. An independent investigation committee to review the appropriateness of the use of brutality by the Hong Kong Police on 12 June; and
3. Withdrawal the extradition-law amendment bill completely with no reservation.

Thx 攬炒巴

推推推

推！！

Hong Kongers!!

幫手推

時間太趕，我手上得依幅
你盡快搵圖放去眾籌team post

Hong Kong’s autonomy against the influence of China has been devastatingly eroded since the handover of administrative power from Britain to China in 1997.
Your unreserved support to our cause is desperately needed. Before the G20 Summit, we utter our last roar to the world. But we need your support beyond this Summit. We demand the preservation of Hong Kong’s freedom and administrative autonomy against the Communist Chinese Government. We thank you so very much.

Hongkonger 收錄左係字典,我反而覺得可用

攬炒巴，我從心底裏多謝你一直既努力

Push!!!!!!

If you dare, you can even use "Hong Kongese"

其實都講咗好多次係個gp度 希望佢哋真係睇到會改啦

出得太多會無咗個焦點
其實以國際慣例
150 TG
20 Bean bag rounds
"Several"(6?) rubber bullets
已經係超出可接受嘅程度

推 辛苦晒啦咁多位巴打

If you look into the coverage of the FT, they tend to use "Hong Kongers"

宣佈轉軚
多謝巴絲打直屌

已經向眾籌team 反映

推番上黎

推返上去

覺得可以mention埋 independent jurisdiction system of HK 同 freedom of speech

呢樣好緊要
而家改FT

大力一推

推啊啊啊啊啊啊

集中呢道討論

Pish
係最後文案？

唔知通心粉果邊睇唔睇到

小心被洗走post呀

我希望放既係呢一張，因為當初韓國naver就係因為呢一張相好似佢地光州事件軍人圍毆示威者一樣，所以先至引起左好大既共嗚
唔知巴打們有無清d既圖，或者更好既選擇

加油!

We are a group of Hongkongers who struggle to defend our liberal world order. You are part of this struggle. Here's why.

In early 2019, the HKSAR Government proposed a bill which allows the extradition between Hong Kong and mainland China. If it passes, any national living in Hong Kong will be subject to arbitrary detention, unfair trial and death penalty.

At such, Hong Kong's judicial independence will be stripped away by this bill. Fair competition, favourable business environment and internationally recognised judicial system will cease to apply in Hong Kong. Your business interest will undoubtedly be threatened.

Such catastrophic ramifications brought two million Hongkongers took to the street. After weeks of protests, Hongkongers are defending freedoms and safety of Hong Kong residents from home to abroad. We resisted 150 canisters of tear gas, 20 bean bag rounds and several shots of rubber bullets with umbrellas and protective hats. Our unarmed Hong Kongese freedom fighters were arrested and characterised as "rioters".

We therefore call for your support for these demands ahead of the Trump-Xi meeting during the G20 Summit:

1. Unconditional release of all protesters with no further repercussions;
2. An independent investigation committee to review the appropriateness of the use of brutality by the Hong Kong Police on 12 June; and
3. Complete withdrawal the extradition-law amendment bill completely with no reservation.

Hong Kong’s autonomy against the influence of China has been devastatingly eroded since the handover of administrative power from Britain to China in 1997.

Your unreserved support to our cause is desperately needed. Before the G20 Summit, we utter our last roar to the world. But we need your support beyond this Summit. We demand the preservation of our administrative, legislative and judicial autonomies against Beijing.

We thank you so very much.

其實到而家都差一個強而有力既headline

有一兩張圖會唔會吸引d？

依位巴打係做事之人，請受我一拜

趁熱打鐵 可以支持香港爭取普選同埋通過人權法 如果只局限係反送中 過多幾年條例可以重新包裝再推 到時就冇人上街 應該要由制度改變

如果要登全版想eyecatching又震撼，可以試試呢個。

經過巴打直屌後，我地都希望下款轉用 Hongkonger

已同步聯絡反映

... shot in the head by baton ...
好似要執一執
(hit) in the head by baton(s)

Hong Kong's last roar to the liberal world

攬炒巴 你已經可以直接同眾籌team 交流嗎？

太急

大家交圖！

protective hats = safety helmet

我經中間人

真普選

仲擔心緊你地可能會溝通唔到
多謝你地

NYT個篇:

3. Withdrawal of the extradition law amendment bill...?

不過好似話NYT已截稿, 仲改唔改到

辛苦晒

We are a group of Hongkongers who struggle to defend our liberal world order. You are part of this struggle. Here's why.

In early 2019, the HKSAR Government proposed a bill which allows the extradition between Hong Kong and mainland China. If it passes, any national living in Hong Kong will be subject to arbitrary detention, unfair trial and death penalty.

At such, Hong Kong's judicial independence will be stripped away by this bill. Fair competition, favourable business environment and internationally recognised judicial system will cease to apply in Hong Kong. Your business interest will undoubtedly be threatened.

Such catastrophic ramifications brought two million Hongkongers took to the street. After weeks of protests, Hongkongers are defending freedoms and safety of Hong Kong residents from home to abroad. We resisted 150 canisters of tear gas, 20 bean bag rounds and several shots of rubber bullets with umbrellas and safety helmets. Our unarmed Hong Kongese freedom fighters were arrested and characterised as "rioters".

We therefore call for your support for these demands ahead of the Trump-Xi meeting during the G20 Summit:

1. Unconditional release of all protesters with no further repercussions;
2. An independent investigation committee to review the violation of international standard of law enforcement by the Hong Kong Police Force;
3. Complete withdrawal the extradition-law amendment bill completely with no reservation.

Hong Kong’s autonomy against the influence of China has been devastatingly eroded since the handover of administrative power from Britain to China in 1997.

Your unreserved support to our cause is desperately needed. Before the G20 Summit, we utter our last roar to the world. But we need your support beyond this Summit. We demand the preservation of our administrative, legislative and judicial autonomies against Beijing.

We thank you so very much.

Agger

攬炒巴同你地嘅團隊真係救港棟樑

如仲有時間剩，可考慮放上google document，容易D改同落comment?
樓主決定。

想幫手proofread!

唔好話“our” chief executive Carrie Lam啦
條8婆唔代表我哋架
Chief executive Carrie Lam, who is appointed by PRC with only 777 votes, has announced…

就算唔提普選都可唔可以加多項訴求
to establish an effective and independent authority monitoring the acts of Hong Kong Police Force and handle complaints against the Police in long term, instead of the existing system which the Police investigate complaints internally
英文差，求高手

推推推推推

如果要登全版想eyecatching又震撼，可以試試呢個。
請隨意翻譯。

俾開始嗰篇好好多

We are a group of Hongkongers struggling to defend our liberal world order. You are part of this struggle. Here's why.

In early 2019, the HKSAR Government proposed a bill which allows the extradition between Hong Kong and mainland China. If it passes, any national living in Hong Kong will be subject to arbitrary detention, unfair trial and death penalty.

As such, Hong Kong's judicial independence will be stripped away by this bill. Fair competition, favourable business environment and internationally recognised judicial system will cease to apply in Hong Kong. Your business interest will undoubtedly be threatened.

Such catastrophic ramifications brought two million Hongkongers to the streets. After weeks of protests, Hongkongers are defending freedoms and safety of Hong Kong residents from home to abroad. We resisted 150 canisters of tear gas, 20 bean bag rounds and several shots of rubber bullets with only umbrellas and safety helmets. Our unarmed Hong Kongese freedom fighters were arrested and characterised as "rioters".

We therefore call for your support for these demands ahead of the Trump-Xi meeting during the G20 Summit:

1. the Unconditional release of all protesters with no further repercussions;
2. the establishment of an independent investigation committee to review the violation of international standard of law enforcement by the Hong Kong Police Force;
3. the complete withdrawal the extradition-law amendment bill completely with no reservation.

Hong Kong’s autonomy against the influence of China has been devastatingly eroded since the handover of administrative power from Britain to China in 1997.

Your unreserved support to our cause is desperately needed. Before the G20 Summit, we utter our last roar to the world. But we need your support beyond this Summit. We demand the preservation of our administrative, legislative and judicial autonomies against Beijing.

We thank you so very much.

可唔可以有個網頁 比其他人了解更多發生緊咩事？
多圖會eye-catching d??

Up

Under major opposition of the Hong Kong society, our chief executive Carrie Lam announced the suspension of the bill, yet refusing to withdraw the bill completely. A two-million-people protest following the announcement has failed to reverse such decision.

Our chief executive Carrie Lam has then announced suspension of the bill. However, suspension is different from withdrawal

to establish an independent commission under the legislature to investigate the misconducts of the Hong Kong Police Force

to establish an effective and independent authority monitoring the acts of Hong Kong Police Force and handle complaints against the Police in long term, instead of the existing system which the Police investigate complaints internally

如果有圖係咪最好灰色之後得一個顏色，例好嗰個胡椒噴霧黃色雨褸， 剩係得黃色雨褸有色， 其他黑白會唔會好 eye catching 呢，otherwise, 就係紅....有邊個流血嘅相

我改左個draft,唔知你地仲黎唔黎得切edit

Dear World,

We are a group of concerned citizens among the 2 million protestors marching on the streets of Hong Kong on June 16. This is our sincere plead for your support for our fight for freedom and justice.

The Hong Kong Government proposed a bill that would allow the extradition of alleged “fugitives” from Hong Kong to China, where the judiciary is controlled by an authoritarian party-state that has a notorious record of human rights violations. If the bill is passed, anyone who visits or resides in Hong Kong can be arrested and sent to China for trials. Let us not forget that the overall conviction rate in China's opaque courtrooms is 99.9%.

By protesting against the bill, we are trying to safeguard the rights and safety of not only the citizens of Hong Kong but also the people of other nationalities who come here to work, study, or travel. We took to the streets unarmed with only helmets and umbrellas, but we were suppressed with 150 shots of tear gases on June 12. Some were beaten up by police batons; some were shot in the head by rubber bullets and bean bag rounds. Numerous protestors were unjustifiably characterized as “rioters”, when all they did was to participate in a peaceful protest to speak up against a government that has failed to represent our voice.

Hong Kong’s autonomy from the influence of China has been increasingly deteriorating since the handover of the city from British to Chinese rule in 1997. We appeal for your support as Hong Kong struggles to resist the political and legal encroachment of an authoritarian China.

200萬人
爭取嘅係撤回修例
難怪白人笑你班垃圾黃種劣等基因垃圾了

如果要登全版想eyecatching又震撼，可以試試呢個。Text =公開信內容

不如搵廣告界幫手
全部字我驚冇乜人睇

推左先睇

正想講，全字其實幾悶

對

如果張圖咁樣會唔會eye catching? 要揾photoshop 高手搞

一係試下FB搵徐緣
佢尋日先話廣告界要做返啲野
應該肯幫手

同意
推！

攬炒巴，請搵我：

making...

This is our sincere plead for your help to liberate us from the fear of losing our freedoms.-->
我覺得唔好用liberate呢D字眼，因為聽落個感覺好似等人打救，但我地依家係自己香港自己救，我覺得咁就得︰This is our sincere plead for your support for our fight for freedom and justice.

呢個最緊要呀!!!!

關於登報，你直接搵眾籌team 可能仲好

推 支持

我就係

如果要登全版想eyecatching又震撼，可以試試呢個。
text = 公開信內容

我依家同FT傾緊

好多英文唯一幫到嘅係推post

Find me please:
Wong

多返一兩條白會好D，而家唔夠被attack feel

呢張好

this link, find me please

不過份報紙係印黑白定彩色先

FOR NYTimes
Dear World,

We are writing on behalf of a group of concerned citizens among the 2 million protestors marching on the streets of Hong Kong. This is our sincere plead for your help to liberate us from the fear of losing our freedoms. We are sure you will ask, ‘why should I care?’ Here’s why.

In 2019, the Hong Kong SAR Government proposed a bill that allows the extradition of alleged “fugitives” from Hong Kong to China, where conviction rate is 99.9% and prisoners are treated with apparent violations of human rights.

High-profile bankers, businessman, tourists, or even ordinary citizens who visit or reside in Hong Kong can be arrested and sent to China for trials for crimes they might or might not have committed. If the bill is passed, Hong Kong will lose its advantage as a free economic zone. This directly threatens Hong Kong’s autonomy and it will force foreign businesses and investments to retreat.

That’s why 2 million protestors had gone onto the streets. The action we took not only protecting Hongkongers’ human right and safety but also foreigners in Hong Kong as well. During the protest, hongkongers were generally cooperative and self-disciplined and they showed respect towards medical workers and policeman in streets. Most citizens are unarmed with only helmets and umbrellas, but what they got in return, was to be suppressed with about 150 shots of tear gases shot or being shot in the head by baton, rubber bullets and bean bag rounds. Numerous protestors were unjustifiably arrested, interrogated and characterized as “rioters”. Yet, Their intention was to participate in a peaceful protest to protect our rights.

上半截執左d字眼 睇下岩唔岩使

唔再開? 5 m其實買唔到好多份頭版\全版

唔識英文就收收皮先
Thanks

跪求攬炒巴contact

依家FT催緊我final draft，我唔想晒咗呢份嘢thanks

My telegram:

push!

要有圖呀
字海唔會睇呀

幫手傳去眾籌組

“Our Neck is On The Line”
“World : Please save us !”
“Last Cry for Help”
“You Are Our Last Hope”
“We Need You !”
“ Save Us From the Communist !!”
“Hong Kong is Vanishing.....”
“Do Something Before it’s To Late..”

利申：前 media agency 寫手

要幫手執稿可 PM

呢個好好多
原文入面呢一句
Not only are we guarding the safety of our own citizens, we are also protecting your rights and safety
太arrogant多謝你改咗

@攪炒巴

攬炒巴admin搵你！

去到呢個tone?

其實應該推高一個層次係要講保護香港主權，令香港橫跨2047 直到永遠都「不送中」

pushh

呢張好，一定要見到周圍有幾多狗

攬炒巴
你不如同佢地聯絡下

tg stated in their google form

推完再睇
辛苦哂攬炒巴

有D咁嘅feel. 要見到後面D人

順便推埋626 627

呢個係「舒特拉的名單」....如果有睇過套戲就知係乜，我地就快會係咁

攬炒巴
有人搵你

攬炒巴!

多謝各位，已連上

同意，果句太自大。可以改做: by protesting against the bill, we are trying to safeguard the rights of not only the citizens of Hong Kong but also the people of other nationalities who come here to travel, work, or study.

仲有呢句
Most citizens are unarmed with only helmets and umbrellas, but what they got in return, was to be suppressed by 150 shots of tear gases. Some were beaten up by police batons, and some shot in the head by rubber bullets and bean bag rounds.

baton係警棍，動詞唔應該用shot

或者揀d圍毆圖，做呢個效果

既然全世界都關注，會唔會加埋雙普選訴求呢？撤得一次例唔代表勝利，有民選方案先係長遠嘅追求

跪求攬炒巴contact

依家FT催緊我final draft，我唔想晒咗呢份嘢thanks

My telegram:

攬炒巴 上面眾籌admin搵你

呢張eyecatching, 但d 狗樣要光返少少

仲有呢度:
Most citizens armed themselves with only helmets and umbrellas,

如果可以加埋靈感來自 Schindler list 咁仲好，因為呢套戲講德國納粹同埋猶太人集中營

呢個tone 好好多

略盡綿力
幫手推

推一推，兄弟爬山相信每個人可以做到既野都唔同，
但係我地既目標係相同 都係為左自己將來，自己下一代
呢一個地方每一個香港人都有份。
希望大家企出黎，盡自己最大既努力，
去守衛自己既香港 呢一個大家都有份既香港。

樓主見到就好 辛苦曬佢改

大家不如quote d 重要內容先推post?

成個post 都係 " 推 " " push " 唔知做野既人會唔會好辛苦

但呢張會唔會動作唔太明顯？

呢個tone 得唔得？

可唔可以登去雅各賓雜誌 ?

應該係未轉義士雨衣顏色, 轉左應該清楚d

得兩條水柱
執返左邊嘅水柱突出啲？

唔會。就係要見到有幾多狗。最好加句 「靈感來自於等拉的名單」但係我唔知點翻譯做英文...

其實已經好夠，咁噴已經好變態

仲洗唔洗German translators ？

舒特拉的名單?

"Inspired by the movie Schinder 's List "

唔好意思，因為我覺得呢點好重要
唔好用liberate呢個字，liberate意思係解放，其中一個implication 係要人出兵，this is a wrong message!

舒特拉的名單?

"Inspired by the movie - Schinder 's List "

發夢
用警察圍打示威者/近距離開槍既相會唔會震撼d?

Yes. Thx。我頭先用voice 翻譯

加油！ 辛苦哂！

btw各位個noun係PLEA 唔係plead

邊張。因為唔係張張都用到呢個concept

推
其實連登係咪有個英文文宣組? 我覺得咁樣你一句我一句冇乜效率

btw plead改做plea (plead係verb)
唔得閒追post唔知邊個finalise緊

冇追post唔知邊個做緊
搵人幫手執下啲grammar同spelling啦
話晒都上報

thank you 你就真

希望幫到手，我都唔想香港沉淪

真，強烈建議佢地以後再有英文文宣要搵一個有寫作經驗既native speaker執下D行文，最好係記者、編輯或者professor

方向正確
西媒之前都開到口話香港係最新一波反極權爭自由既龍頭
要食到正呢個浪

巴打 我手殘串字

Schindler's List

差左個L sor

強烈建議樓主未交前final ver擺上黎 登上報都有明顯錯就好柒 仲會俾人睇唔起

on9

我個人比較屬意呢2張
但水砲圖本身個意景真係好好，同埋色彩對比好強

太長，字好細，好難睇，望第一眼已經失去興趣。

內容好空泛，how you can help 個黎更加係令人卻步。

以宣傳黎講，簡單，清楚，震撼，可能更有效。

報紙黑白印之後，效果應該麻麻

樓主唔好聽出面講
加埋啲雲伯野入去

其實邊個係度改緊 有google doc edit就方便好多...

我就係見到張護胡椒噴霧超 Dramatic

希望睇到

睇生果白粉睇多左
我建議下面加行caption:烈士已於3日後犧牲⋯

首先要成立一個英文文宣group

要最後執稿嗰個睇到

同意

吓？佢係梁烈士？

提及香港主權，中point。
推。

全力推!!!

未睇晒, 推咗先

推左先

文宣組可以就排版提出建議

之前好似有人睇過612條片話係佢
唔能夠100%肯定
但我覺得咁樣加的話會言簡意賅好多

支持

攪炒team好撚癲

勁

加呢句有機會係神來之筆。

永遠都係背後既故事先可以吸引到人去睇

雖然唔係100% 肯定 不過大部分人已經當左係佢

就算唔係本人 佢地所代表既精神都係一樣

如果唔確定係佢就唔好攞佢消費pls

已聯絡

withdrawal 要加 of
withdrawal of ...

第二段anyone 係single, verb 要加s
>visits

交比文宣團隊決定
消唔消費我唔評論

我地都只係義務緊急幫 眾籌team趕deadline。人一急，first draft 犯錯好難免，請見諒。

你睇返我第一至五波就會知道我地英文水平

依個係緊急下趕出黎既draft
有記者幫 NYT final ver把緊關

攬炒巴 我屌你
你team人真係好勁

攬炒巴點解啲英文可以好成咁

唔識睇，推左先

推呢個 駛大錢登頭版唔好局限自己只講送中

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

其實全香港得一個目標，就係下一代

太好啦，咁我地放心最緊要有人把關
寫first draft永遠都係最難，最花時間
巴打辛苦你!
我地都係想篇野出黎好好睇睇
不過我真心覺得應該有個英文group

推咗先，轉頭睇

如果以n年一遇嘅G20+政治風波
只要求撤回
我會覺得太可惜 點解我哋永遠都係比人打到埋牆角先識反擊？
點解唔好好借呢次機會 爭取我哋應得嘅普選
免除日後比人打埋牆角嘅機會呢？

大家要食住個勢 提出更有利香港日後發展嘅要求
咁先叫升級㗎嘛

而家暫時民意大好 加埋後生仔做街站
其實教育大眾都唔係難事
仲有機會r埋班淺藍嘅民意

而且以普世價值+基本法本身有承諾過普選呢件事 同國際講
可以攞到更多關注

我唔係話我哋要放棄之前嘅四點訴求
而係開拓更重要嘅第五訴求
林奠落完台 又派返個中共党員管我哋 有撚用咩

希望喺向G20請願同國際公開信入面 都可以加入我哋嘅第五訴求：普選

攬炒巴, 可唔可以夜少少先幫你睇? 手頭有野搞緊 sor9

睇完張相無任何震撼感。
比起Time Magazine差好多。
但我睇新聞報導事件經常起雞皮。

試下睇張原圖會唔會好d

全黑唔算震撼，係懶
一張香港太平山夜境冇任何燈 先係 “without you，we will live in darkness”

真 要切合西方價值 要俾讀者有同感 同一陣線嘅感覺

美國要求香港有真普選

攬炒兄

咁你有乜提議？

同意呢個 夠晒eye catching

我係從讀者角度比意見，自己人睇都無感覺，你覺得其他局外人呢？

我估張圖想顯示孤立、抗爭的感覺，但又唔係好感覺到，或者大家可以上網睇新聞獎的圖片參考，我地既然搵唔到好似人地得獎呢d震撼的圖，咪好似上面講，自己整一張。

我覺得鳥瞰二百萬人遊行都好震撼

張相最好無乜過edit 過，新聞照片比較有公信力。

係
但果幅相缺乏一種抗命既形意

有無警察暴力對付多個示威者嘅相？

一係用城姐? 一個女人 vs. 成班防暴警察, 個襯托應該幾好

參考: )

我只係問提議唧，唔使咁大反應。

巴打好波

城姐OK.
似呢種？

新聞圖片唔好edit，太平山熄晒燈唔錯

英文野做乜唔找毛姨姨睇？
話哂佢以前都響法新社做，依家重教人英文

其實我係平淡語調架。Sor，可能文字表達語氣誤解左

我都覺得搵過張會好d，呢張睇落只會感覺抗爭者努力抵抗緊一個議題。如果係想要突顯警察暴行，應該要搵張警暴出黎，等外國人一睇到就算唔知咩係反送中、唔知609 612 616事件都會覺得好過份既，咁樣會比較容易引起共嗚。

推呀

大概係咁, 我記得有個shot影到佢七情上面喊晒口咁求班警察收手

克驚開槍，槍咀噴果張能夠 顯示班差佬幾暴力， 而對面係 示威者 噴血嗰張 顯示返個後果 幾血腥， 如果背景係 林鄭 好似希特拉咁 宣佈 和平示威 係暴動 會更加震撼
成張相就更加有故事性

夢中見

全黑排版唔係唔好，全黑都carry緊個message，不過呢期啲鬼佬最有recall既應該係616啲人海相

其實都唔係好 震撼

點都好，唔好出純文字plz

支持唔好focus送中

張相唔夠顯示黑警濫權

NYT final ver 已出，請到隔離post繼續討論

【眾籌】我地出咗final draft啦！！！！

睇咗幾個draft 有以下愚見

唔好長篇大論講反送中 只攞嚟做一個例子反映共產主義滲透 （勾起返鬼對冷戰嘅回憶）再講少少警察暴行 引發人地同情心

強調香港人係自由世界一份子 雖然落左係極權既超級大國手中二十年 仍然熱愛自由 民主 人權

再講下香港人有幾團結同對抗暴政既決心 毫不退縮

簡短有力三段就夠

plead/beg/save 個啲字唔建議用 太卑微 亦都令人覺得大把陷入緊戰亂既國家慘撚過你
亦都唔建議用太arrogant 既字眼 好似香港人救世界

要不亢不卑 希望自由世界人民join us in the fight against communism

另外個兩句darkness 同surrender 不如quote George Orwell 好過 “Totalitarianism, if not fought against, could triumph anywhere.” ？
好多鬼都覺得中國似1984 食正條水

有無黑警奸笑嗰張

同埋張相似香港人唔團結

上面位巴打講得好好
強調我地屬於自由世界好重要
德國有報道，反思佢地左膠近呢幾年過度關注環保同女權而忽略左世界既自由民主進程
我認為強調 香港有好多人自認係自由世界既一份子
而家極權中共對我地既壓逼愈黎愈大 用盡一切要我地屈服
我地要顯示到我地會為爭取自由 人權 尊嚴而不惜一切出黎抗爭
希望有世界既支持從而令自由世界不萎縮
更加鼓舞到我地既決心 帶黎希望
呢種講法先合班白左同歐美主流胃口
個浪潮同聲響理應會大好多好多

似乎極權VS自由係有機會上升到國家級既層面
當歐美支持聲音夠大既時候 就係我地香港得到更多國際支持既一刻

希望黎緊既各份報刊可以考慮行呢條線

多謝巴打支持

真係要跟返班鬼嘅口味寫先有用 而家篇final draft似俾香港人睇多啲 唔夠catchy

認真 我唔係指責 更唔係批評
但上面既係我意見
我認為咁做對我地既好處會更加大
帶黎既幫助同目光更加多

而家個寫法冇可能形成浪潮
甚至右翼直頭會覺得你遠東某小島事務關我地咩事

但將個寫法改一改做自由世界
即該上升至兩元對抗
上左年齡對共產紅色有記憶果班即該會關注我地
更加會警覺
雖然我唔識
但我幾肯定世界唔同國家有法案對付極權滲透同行為
假如我地成功用自由世界開到歐美 左右兩邊
當佢地決定支持我地既時候就會多左好多好多方法武器可以用

甚至我退一萬步 悲觀小小去諗
當我地用盡一切而失敗時
有「浪潮」幫忙下我地想申請政治難民/常規移民都會容易好多

認真文宣組請你地諗一諗
人小小我講D難聽D既野
送中條例過左去架喇
冇必要咁強調

送中又好 一地兩檢又好 警權過大都好
呢D全部都係壓抑自由世界既行為
同香港事所有野都關冇普選事一樣
送中條例就算佢明確撤回定咩 佢咪一樣可以學23條再上過
根本就唔係咁玩

但假如比我地玩起左自由VS極權既浪
所有野包括冇普選 中聯辦點點點
全部全部都係under呢個浪
到時任何野都得到全世界支持

而家登報舊錢咁大 如果我地將佢最大化左咁我地先唔會浪費呢個咁難得亦可能係我地最後既機會
希望大家可以認真考慮

自由VS極權

好慚愧自己時間上冇辦法做更大努力幫手
只可以抽小小時間大概打一打意見
我唔會當贖罪卷
只係希望將今次呢個機會既功效最大化
除非逼不得已 唔係冇任何人想離開呢個家
希望可以認真考慮

1。會唔會太長
2。差個eye-catching heading
3。要張再爆啲嘅相 呢張似孤軍作戰

1。會唔會太長 真係唔會吸引到人睇
2。差個eye-catching heading
3。要張再爆啲嘅相 呢張似孤軍作戰

建議
上半頁eye-catching 相 + heading
(for arousing interest)

下半頁 長文
(for those who are more interested in HK current state)

btw 加油&辛苦晒

Thank you

Pushhhhh

方向一：
正如上面有巴打所講，外國人睇黄背心、睇再慘烈嘅示威都已經睇到慣。今次最觸動世界嘅係一個城市可以有成兩百萬人上街。

建議呢個方向用二百萬人黑衫塞滿港島做大相
headline: A Voice in Two Millions
再加一兩張黑警濫暴嘅細相，同二百萬人和平遊行做對比。

方向二：
另一位巴打嘅建議，用自由世界vs共產極權嘅矛盾黎營造共鳴，以文明理性作為我地嘅武器。

呢個方向可以用強弱懸殊嘅左膠相去打動人
headline:
Accomplice in Tyranny
or Voice for Liberty?

整體tone and manner同意要不卑不亢，唔好哎契弟咁，我地係受壓逼一方，但唔代表我地要示弱。建議收埋啲深字，好嘅傳訊係要用係人都睇得明嘅字。

最後建議大家唔好花太多時間執著要度個震撼人心畫面、度條天下無敵嘅題，得一日真係做唔到。

屌埋中共走數